[先睇頭post 再發問] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (10)

你可以 follow facebook 專頁.
follow 左自動push 呢個post 新既speedtest result 同以往一樣, 你地有新既sim 卡用後報告的話, 請回報

-------------------------------

如果你諗住起個post 係諗住問 "我諗住去日本 XXX , 去Y 咁多日. 想問邊張抵用" 的話, 請睇左個Blog 最頂寫住"日本Sim 卡懶人包"先.

另外大部份大路香港買到既日本sim 卡, 係blog 係已經有測試, 係你問"有無巴打用過 xxxxxxx sim卡, 好唔好用? 快唔快? " 呢d 問題之前, 先睇左Blog 下面呢個section "Japan Sim 分類" 先. 個section 一次出5張sim 卡介紹 . 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

--------------------------------------

個個去日本都實會買上網sim 卡. 為左方便眾巴打, 我寫左個Blog , 跟據係呢度個post d 巴打報既料, 分類唔同卡做左個總合. 每張卡一個討論, 可以係每張卡既post 報番你地既speedtest result.

Blog 網站呢度.
Facebook 專頁 : follow 左自動push 呢個post 新既speedtest.

個blog 需要既係, 你地繼續報料, 因為只有用過賴過野既人報料, 下次先唔會再賴野. 好野亦都係要人報過出黎先知係好野.

所以, 用完日本sim 卡或wifi 蛋, 記住影低 speedtest 既圖, 同做test 個地點. 下面係speedtest 個app. 請用呢個app 做測試, 因為全部都係基於呢個app 做標準.

iPhone

Android

頭一個section 係General 點揀wifi 蛋同sim 卡.

第2個section 係專講 日本Sim 卡. 一次出5張sim 卡介紹 . 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

第3個section 係講日本wifi 蛋. 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

第4個section 係講歐洲既sim 卡同Wifi 蛋. 自己會auto loop. 向左右slide 去下1頁.

舊post 如下

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

Banana Travel Sim 有無人用過?

3HK 7 day 或者 路路通都得. 3HK 行docomo, 理論上北部會收得好d.

i find the japanese culture very different to the chinese culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea and watching baseball at bars rather than at home, soaking up the atmosphere. It's a good bet that the Japanese yen will continue falling in the next five and a half months so you may as well go to Hapsn on vacation for Chinese new year or at easter. I enjoy visiting the annual winter carnival where I go on the thrill rides and eat pancakes and sushi soaking up the nice christmassy atmosphere. The sunlight has been dazzlingly bright all week so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen soaking up the sun. In fact I've just got out of an onsen and am drying myself on a towel. If you're holidaying there for chinese new year or during the easter holiday I heartily recommend taking the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the ifc exit where you can head straight for Queens road central, enter ifc, go oast the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wanna travel to Shinjuku go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe, take the elevator to level four, go straight down the path and pass several shops til you clne to an intersection. Turn right and it's there. If you want to take a lift to a higher floor, turn left at the intersection and pass several shops until you see pure fitness on your left. Enter pure fitness and the lift is there. However if you ask me whether Australia is q great place to go for your holidays don't bet on it. There's nothing worth doing there. I love japanese culture and food. I even took the JLPT tests at N one level. My writing far outshines my speaking so the marks I lost in speaking were offset by those I gained in writing. My friend Sarah took the tests as well. She's a little weak at listening but strong in reading so the marks she gained in the reading part offset those she lost in the listening section. After the tests we spent money on clothes and shoes like it was going out if fashion. We went to the casino and gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan you might spend money on cosmetic products and food like it's going out of fashion. If you enter the casino you might gamble like it's going out if fashion like we did lol. I thoroughly recommend climbing Mount Fuji which is a little off the beaten track even though you aren't staying in tokyo or Kawaguchiko, because the extra cost of traveling there is offset by the low admission fee. It's an arduous climb but the view is worth it. In fact my friend who's been there showed me his photos taken there by which I was awestruck. He said it was well worth it for the view from the mountaintop and the confidence that he had gained afterwards. Even though one of the nearby lakes has dried up, the remaining lakes reflect the beauty of the stars and Mount Fuji, giving a double view of the starry sky at night. The shape of Mount Fuji is clearly defined against the starry nights by which you'll be awestruck. You can even set up a tent and camp there to get the best of the night sky. Sometimes it's nice to be away from the hustle and bustle of the city. Again, the cheap admission charge offsets the rising transportation fee so it's worth a visit. My japanese friend Kawai is a swimming champion who easily outshines me in any swimming styles. She's tall and shapely who definitely has the edge over lots of swimmers. I work in Hotel JAP Tokyo. My cousin came to stay for a couple nights as company for me while my colleagues are away. By the way when ik in a hotel room I usually have the television on for company until I go to bed. My friend Sumio has received a commission to make a sculpture, do a sketch, paint an oil painting and wrote an article on picasso for the hotel.

My Japanese friend Sumio has accepted a commission do make a sculpture, dp a sketch, paint an oil painting and write an article on picasso for the hotel. I offer heartfelt congratulations to him for having got a commission for a sculpture, a sketch, an oil painting and an article on picasso from the hotel since it's a once in a lifetime opportunity. I've always admired the exquisite colors of oil paintings be it a portrait or landscape. His palette consists of blues greens and browns while his former classmate whose also a painter paints from a palette consisting of reds whites and oranges. A palette, a set of paintbrushes and paints normally cost around a thousand dollars altogether. If you happen to be staying in the aforementioned hotel please remember the following because I work there: First if all, before washing your clothes please remove coins and tissues from the pockets and put only seventy percent of the dirty clothes in the wash tub. This will ensure your clothes to get evenly clean and the machine will less likely be out of order. Please wipe the drum with a towel after each use so as not to cause mould or mildew to grow in the drum. Second of all please don't set the air conditioner ul to more than twenty five degrees celcius. Otherwise it will not blow cold air and will smell bad. Third after cleaning the tables and the toilet with detergent or sudsy water please rinse a cloth or handkerchief with clean water and wipe them again so as not to cause discoloration. Lastly please do not nail or stick anything to the wall as the paint will peel. Finally enjoy your time in Japan. I remember two decades ago there was a protest where the protestors clashed with the police in Kyoto. I saw it on NHK then. I thought the police weren't tough enough. All the riot police were holding a truncheon in one hand and a shield in the other hand. In this way you can't really fight the protestors and arrest them since you have no free hands to grab ahold of them. That's why it took four policemen to catch ahold of one protestor. From a fighting perspective some of the police should be holding just a nightstick, some just a shield, the other both. And all of them should be trained as to how they fight when they're holding just a shield, holding just a baton and holding both. The police who I wholeheartedly supported only used tear gas in an attempt to drive the demonstrators away qguch was clearly not enough. The police shouldn't have been afraid of being criticized for using excessive force because it was utterly not the case. Foring rubber bullets and bean bags at the demonstrators was necessary, lawful and appropriate. Those who sabotaged the nearby buildings and the railings should've been sent to jail. The train network was partially paralyzed by the strike for many weeks. The world had brought the city to the edge of a catastrophe. The united states had already imposed trade sanctions against japan. The then Us president said he would take punitive action if the police there used excessive force. Japan was afraid that America would toughen punitive import tariffs still further on alcohol, food, agricultural products and clothes and worse still they would convince other nations to impose international economic sanctions on the country. Of course the downside was the costs of the products in America which they had imposed punitive import duties on would rise still higher. The economic sanctions against Japan wouldn't be dropped until the then US president's presidency expired a year later. The next day everybody was warned of the danger of violent clashes around the place only to discover that it was a false alarm. There were half as many people in the street. However as long as you followed the news and stayed away from places where there were demonstrations it was safe in Kyoto. On the same day a bus crash killed twenty passengers. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm and heavy snowfalls.

如果唔打機，ping值係咪唔重要？ 諗緊用邊張好？5日名古屋，主要google map 上下網搵資料，最緊要穩定同快

100~200 ping 係可接受普通上網, 唔打機係無大問題

留名

睇黎沖繩都係買定張3 既七日旁下身
我果邊miss左巴士都幾大獲

truemove有無得諗
行雙網絡

check 左, 聲稱無FUP, 即係無限

我會幾好奇.

都得.

應該會試下

5日既docomo選擇少得可憐
3同truemove各買一張做後備先
有冇pm🙏 超譯冇3HK 果張...

幻想達人巴打 嘅

同 pace巴打既

路路通，Haruka 住天王寺途中

試下d 7~9pm 時間

Ok will do

但日本用softbank
去沖繩難搞啲

唔會呀，我上年去過四日，環沖繩全程用softbank都ok呀

其實沖繩收唔到softbank嘅地方唔多
都係北面其中幾段路，我踩單車都係得幾分鐘收唔到
連當地居民都唔會係果啲地方長時間停留
無需要刻意追求docomo

喺沖繩 softbank大部分地方都收到4G?

無乜印象，因為都已經係兩年前去
load google map 無問題

遲下去東京七日 想問有冇巴絲用過依張
因為應該都會睇下片咁 所以都想買張高流量既
睇過#1個網 無人講過所以想問下

上網咁啱睇到 係hk01既 咩鴨寮街sim卡達人推薦

報告返呢張富士山款Docomo 8日卡

今次係去北海道用，速度可接受，但竟然無得wifi share，又要手動set APN，我係hyperair買的，入面又寫可以，但我按個人熱點就出現以下情況。

呢張我買來做後備

想係hyperair打返comment，竟然無得comment，都唔知點解何來四星

無乜白老鼠試過

你呢個速度比之前好左好多, 因為少左好多人買呢張垃圾, 之前呢張垃圾係keep 住below 1mb

我見應該有少少分別，不過thanks
遲下睇睇有冇人講

banana sim慢撚到喊

羽田機場

上野駅

上野公園

DKLM長期1mbps

另外快個個係咩黎架?

3 10日

IIJmio要上mypacemarket買？
柴犬係咪冇再出？出左深水埗問間間都冇咁濟

1. 係, iijmio 係mypacemarket 搵
2. 柴犬就幻想達人巴打應該會買到, 或者google 超澤sim 卡啦

兩者邊款穩定d? 如差唔多我上mypacemarket買算

iijmio 快個陣好快, 慢個陣係會激慢.

柴犬無特別優秀既野, 全部平均.

咁柴犬好似好d 我見幻想達人個網冇賣，要問超譯sim卡？

幻想達人要pm 佢先得架啦, 超澤好似直接有得買.

係facebook pm佢？ 另外係超澤 定 超譯 sim ?

自膠覆口罩post變左覆呢邊

呢張同之前3HK 10日 個張係唔係一樣?

唔同
呢張10可以分開用

另一張連續用10日

想問下

CSL HK Mobile 全球路路通8日 5GB卡

係咪已停售?

洞爺湖

函館

剛問左 已停售啦

我問門市冇既....

剛問左？

我啱啱先同代理講完電話咋喎，無話無喎

應該係門市冇賣，但有其他地方賣緊，想問下邊到有得買張卡？

你係咪講CSL門市？佢地不嬲都無賣就梗係無

Oh sorry 我冇攪清楚，想問下張卡係咪SSP都會有賣？

唔好意思 想問連登除左日本上網卡 仲有冇上網卡集中post? 搵唔到

無, 不過你可以問, 睇下呢度d 巴打有無人答到你

係, 不過限速後你當用唔到

呢個算唔算？

喺tw wifi rental store 租咗隻softbank 809SH
50%電 連住兩部電話都用到8個鐘 速度又夠快

唔介意係有啲日子既測試，我可以分享吓既

2019年6月我用過哩隻，我買8日既，東京地區遊走，

9號係羽田機場
12號係鎌倉

我去到第六日，大約用咗80幾GB，實數唔記得

但有個問題，我用netgear M1港行set唔到share，只可以用部後備an機s8+做分享，全程我都見係收softbank ，冇見過收docomo，就算手動都唔得，都係跳返去softbank

LTE既係我同時用CSL路路通做對比

無得頂, 我會加落blog

咁又好似幾好喎 用80gb 都仲有1x mb速度

同埋想問，佢接收情況普遍都穩定?
即係唔會一時1x mb 一時就load唔到得0.x mb咁?

我覺得除咗ping高同埋粒IP係台灣，都ok既

我嗰次去，有一次係坐去熱海既時候收唔到訊號，reboot過部電話

全程用都正常既，冇話感覺特別慢

Joytel d sim 係用唔到wifi蛋
不過呢個小問題
睇完d speed test我下次都要試下

但依張係咪都係要ssp買？

係

最後買左mypacemarket張8日softbank 試完再報告

屌 伏到仆街 成日load空氣 ping下下都幾百 又慢

唔撚係呱 我仲買左 你去邊呀?

post頭嗰個blog入唔到，有冇手足知3HK $98/7日個自遊數據王有冇限幾多gb之後限速？

呢張卡係我出嘅，可唔可以話比我知你係幾時用邊個地區用同埋有無speedtest比我參考一下？我會同日本方面反映

#1個Blog好似死咗
嚟緊會去京阪神10日，見都好多選擇
有冇邊張會隱定啲唔該

見你咁講都唔知開唔開嚟用好

話說之前用3HK張環亞遊
本身係docomo
落咗地牢收唔到之後
就幫我轉咗做KDDI
有冇人試過咁?

同埋想問下呢張可唔可以入返錢落去
變做正常香港儲值卡?

京阪神無乜所謂
買大路卡就得
你要幾多data?

打咗上3台問，1GB之後就限速128/kbps

post頭個blog都係未上到，想講教下東京7日6夜如果追求速度買邊張sim好，用量估計5-6GB都夠，想買2張同老婆一人一張

應該10-15GB到，好似3HK幾好？唔該

I've just got out of an onsen and am drying myself off and dressing. My cousin is also drying himself on a towel and getting dressed. In terms of the weather, For tokyo a dazzling sun has been forecast for tomorrow nust right for swimming. In Kyoto there's been a long spell of dry hot weather whereas in Osaka there's been a long spell of wet cold weather. In Hiroshima the weather forecast is for a hot and sunny day and a warm and breezy night tomorrow, just right for sailing. In hong kong the weather forecast is for sunny spells and scattered rain showers all week. For Nagasaki, light rain and heavy snowfalls have been forecast just right for skiing whereas for Miyazaki, heavy rainfall and scattered sleet showers have been predicted. For Fukuoka a sunny and breezy day has been forecast just right for ppqyikg beach volleyball while for Kagoshima hail showers and scattered snow showers have been predicted. In Okinawa the weather forecast did it was going to be hot and sunny today. It also stated that there would be might rainfall and scattered snow showers tomorrow. Of course snow showers and sleet showers are much better than thundery showers and wintry showers. In Hokkaido we had fog and drizzle earlier but now it's sunny. My friend in Kyoto said "se had sleet showers and light rain earlier but now it's snowing." My friend in osaka said "It was sunny earlier but now it's sleeting." Yesterday I forgot my raincoat and umbrella so I got caught in a snow shower while touring the tourist attractions there and a hail shower on my way to the hotel. I was in the mood to dine out. I asked jason if he was in the mood to eat out. He said "I'm not really in the mood to dine out" So I decided to cook food for myself at the end. By the way I'm stuck in traffic. Usually the traffic here is pretty light but today there's heavy traffic here. Yesterday there wasn't much traffic. There was almost no traffic after nine o'clock st night. Nonetheless I'll leave home early next time hoping to avoid the traffic. A double-decker bus with passengers in it and the cars behind it are held up in Lyndhurst Terrace because a truck is parked in the middle of the road delivering orchids to the florist's but the truck driver has disappeared. Nobody knows where the lorry driver has gone. The double-deck bus and the cars behind ot have been honking for fifteen minutes which is quite funny...After twenty minutes or so the lorry driver finally returned and the traffic is moving again. Last Tuesday my girlfriend and I ate supper at an Italian restaurant originally but we realised we didn't like the menu. As we were leaving a waitress approached us do I said "Thank you but we've changed our minds" A couple too found out they did not like the menu so the lady said "Thank you. We're in the mood for a different cuisine tonight. We'll be back another time. Thank you for your hospitality." By the way Lucy is in a mood. She's in a bad mood. She said "I'm in no mood to go shopping" She's in no mood for chatting as well. Her friends said "ignore her- she's in one of her moods" They're stating out of her way too because she is in one of her moods. I had better keep out of her way as well.

3HK 10日10GB 好嘢
我試過用到12GB都無限速

好好好！唔該你！

整番好啦.

已落blog. 雖則呢張卡係用唔到係wifi 蛋, ping time 亦唔算低, 速度亦只屬正常. Given 佢用到成80GB+ 都無減速既原因, 我會放落recommend 無限卡既選項裡面.

東京山手缐黑目站
CMHK7日

東京山手缐shibuya站
CMHK7日

東京山手缐東京站
CMHK7日

羽田機場國際缐
CMHK7日

已經用左20幾GB?

剛剛過 30gb

羽田機場ANA難民營lounge 內
CMHK7日

張8日真無限 upload真係唔得掂

即係Joytel 8日日本容量王卡 (Softbank) 呢張?

(日本真無限)MYPACEMARKET原創SOFTBANK 8天真無限日本上網卡。

無吹水 真係伏到仆街 以後都唔幫襯

速度都正常嘅
係Upload好唔穩定

比多啲錢租隻wifi蛋仲好

係 下次幫襯WiFi蛋 穩陣啲

租咗最貴嗰隻 好爽
最尾爆咗 比佢限速

巴打tg係咪?
同你買係咪要出去拎?

日本係咪都係用返csl嗰隻抵屌啲？

5GB夠用既話就係

佢個用量係點計？
我見佢寫100gb一個月
即係可以用100gb？

[可使用的流量額度]
每日可使用的流量額度沒有限制。
即使是短期租借，比如2天，可使用的流量額度為100GB不變。

咁又幾正
最衰得6個機場有得拎

@pace

我見你係facebook post 左speedtest. 睇黎係東京仍然係有同一問題, 就係ping 高到好緊要.

我黎緊4月如果仲去到大阪的話, 我會再試張Softbank 8日無限. 我暫時質擬係地區問題, 唔係全部地方都係咁既ping. 不過, 東京咁既ping, 係真係要攪攪佢.

即時，喺新宿

你係銀座 18:34pm 就343 ping.
你係新宿 00:21am 係51 ping.

我諗你要試多d 係早上10am 後, 一路到11pm 前 既速度同ping. 我同幾個巴打賴野時段都係個段時間為主.

今日夜晚8點
中目黑

星期四下晝4點，新宿

星期四下晝，東京站

咁望落又唔係好似我上次咁 consistent 有問題. 你最少有d 時間無事.

睇下仲有無其他巴打再係東京試. 我應該會係大阪試.

渋谷

日光

渋谷

新小岩

成田機場

呢張咩卡黎?>

(日本真無限)MYPACEMARKET原創SOFTBANK 8天真無限日本上網卡

咁又ok 喎, 無之前我同另外幾個巴打咁慢.